聯盟入面有咩長又guard得又射得？

簡單啲講又有統治力仲要識得射

Push

泰利

邊個？

都唔出名

terry

Jason terry?

1.88 only

John terry喎

真心未聽過

咁你見識少

K.WALKER, D.ROSE

D Rose太容易受傷

Walker 速度好快